喂 望住你又望住我 望下你又望下我

望實你又望實我 我做1仔

唯有入恒管～